強烈要求年三十晚連登舉辦倒數儀式迎接崇禎三百九十四年

支持

大明沒有輸

反支復明